守護娛台，支持邊B。。。

無論過去發生咩事都好..
今日全個娛台都同邊B同一陣線..
光復娛台..邊BBB..
大家都入來幫手..
有冇人覺得叫周子瑜做支瑜已經好俾面佢

唔要唔要唔要唔要唔要唔要唔要唔要唔要唔要唔要唔要唔要唔要唔要

淨係反樓主

我守護

邊B被瘋狗逼害

冇邊有娛台都冇用..

反我5緊要..邊一定要撐..

唔支拉..

5洗理我..去幫邊B..

狗狗是可愛的..佢5是狗..

支魚..

講癲邊有人夠佢癲
驚個條友爆血管死都未到牙邊

驚佢45斷氣..

支持邊兄
反對樓G

因為邊唔可愛

好..快來..

3隻係咩2c..

邊可愛..

Chifish..

好波

......

你偷推..